一句講晒，第四戰有無黑哨

無，nba絕對公平公正
有，有商業考慮

抄左名先問啦喂

例行公事，打多幾場

怨婦勇狗

邊可以咁快就完㗎

邊冇

猗狗仲唔入黎俾正評????

你條賤畜高狗真係好撚麻煩，騎士今日主場雞冇得駁，但係

Kobe湖人黑哨都唔知幾多次啦可？

一件事還一件事，ching唔好激動

呢個好笑

抄啦柒頭

?

仆街比錯正評

巴打找數未

一句講晒，樓主係咪想走數

無我切

Nba本來就係娛樂黎